今日係傷痛既一日...勇武先行休息 和理非要上場做主力

我唔知可以再講咩....831日一定要推多次大型遊行 要設死線 堅持5大要求

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

831